1. Apakah perbedaan antara JSON dan XML?
    JSON dibuat bedasarkan JavaScript, dan digunakan untuk merepresentasikan objek, sedangkan XML hanya untuk membuat tag pada data yang ada dan menjelaskan struktur data.

2. Apakah perbedaan antara HTML dan XML?
    HTML digunakan untuk membuat tampilan data, contohnya menampilkan dalam bentuk tabel, sedangkan xml digunakan untuk membuat tag pada data dan menjelaskan struktur data.